黨鐵係紅勘站出軌政府調查左未？

兩個月啦已經！！又想沖淡香港人記憶

香港人係咪真係咁冇記性？

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

？？？

想知，推

仲有美孚

推

又話請外國專家調查，一d聲氣都無，垃圾黨鐵

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

推 垃圾黨鐵

可唔可以將塞/燒 mtr spin去 mtr炒車可？

重有荔x出軌呢?

甴近平

警甴

準確嚟講係荔景呀

推爆佢

火車出軌自殺無可疑

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

真係？